早2日又食雪糕

多謝食屎解密狗

個樣好似我ex.

你個ex
你係巴定絲先

不用分得那麼仔細

佢暗倉大肥婆

恭喜發財！祝您同羊羊一様青春常駐

個雪糕好似打過風嚟

諗起佢

食菜啦

受乜刺激

舊雪糕好似花輪同學

佢係基佬黎，果時我都以係佢係女人，結果我識穿左佢男人扮女女人就疏遠佢，佢惱羞成怒，就連同食屎狗肥絲大隻挑我機，可惜咪又係俾我當狗咁撚